蓬佩奧：支那成日反口 傾任何協議重點都係要有執行機制 美國唔會再中計

..U.S. officials contend that China has previously failed to fulfill pledges to deal with American concerns on the issues at the center of the trade war. Trump’s administration wants to put a mechanism in place to prevent a repeat.

“We won’t fall into those same pitfalls,” U.S. Secretary of State Mike Pompeo said on Thursday in an interview on Fox Business Network.

“They have made commitments on cyber and other things which they have simply not honored. ... If you talk to Ambassador Lighthizer or Secretary Mnuchin for even two minutes, they will tell you the heart of these discussions will surround the enforcement mechanisms,” Pompeo said. “... You can fool countries, you can fool people only for so long.”

騙子是不可信的

美國佬終於訓醒

狼來了⋯⋯

根本早廿年前就已經唔應該信
信華人賤種冇野心擁抱普世價值觀
信班打靶生番野人發財會邁向民主步伐
用西方歷史睇支那注定畀人滲透

US army come, me direct

咁如果係真，贏國唯有等到侵侵比民膠黨趕落台先有得再偷雞

美國根本就係搬石頭砸自己隻腳

瞓咗幾耐？左膠黨都煮死佢喎

個到唔係黨內多數，而且左膠黨勁天真，易攪過侵侵